以前既南斯拉夫算唔算係足球界既童話？

曾經俾人叫歐洲巴西，紅星捧歐聯，分店克羅地亞一次世界波四強，一次亞軍

可惜唔係果個年代既人見證住紅星捧歐亞，宜家剩係睇到分店

米赫洛域

唔理政見就係

伊巴謙莫域

純講足球姐

黃金一代啱啱出嚟就內戰

南斯拉夫後期的分歧是血海深仇, 仲勁過中日恩怨, 同一隊踢不了波

全隊技術型

克羅吔亞戇鳩啫
南斯拉夫一個國家好地地
係要搞到大家唔開心

我whatsapp左美祿，你仆街啦

屌你老母呀？

佢其實無講錯，迪托條撚樣唔死就唔會有內戰

托迪條老屎忽早死早著

佢話克羅地亞on9，死全家啦

收爺啦柒頭，日能日羅馬羅馬

佢冰島人

有冇人熟南斯拉夫？講吓？

有無資深球迷可以評論下史杜高域？

網球果個？

太宰sir依家勁能多克羅地亞fans